有冇人覺得social science應該出一科研究下啲mk同毒撚思維

研究下點解佢地咁垃圾尤其班低學歷mk究竟諗乜

我應該係第一個比人捉去研究

我都好想知佢哋諗緊咩

真係好想知班垃圾mk點解可以又廢又低學歷仲可以自我感覺良好

ok lecture 1就係教你

烏大龜一早研究過la

我算高學歷mk

係你IQ唔到閱讀門檻 IQ135的ENTJ唔會係廢

高學歷mk 點睇

點為止高學歷mk得個樣mk唔計

講緊果啲搵萬幾蚊但唔識理財買曬潮牌iphone嘅潮童mk

讀牛津劍橋 但個人同個樣都好mk？

樣唔計啦 我認知嘅mk係果啲低學歷低收入 串串貢 無所事事 又成日做埋啲出位嘢嘅mk um.. 例如冇錢但又要買二十幾萬垃圾車跟住改喉扮跑車然後晚晚出黎民居附近公路飛車嘈人果啲垃圾

嗰啲地底泥

真好憎呢啲廢柴垃圾 但唔知點叫呢班垃圾 mk？🤔

地底泥

果啲垃圾mk係坐巴士都唔識坐好 成對腳頂住前面果個人個位 跟住喺度玩蝗者

講真
識個十七歲妹妹 淨係讀到中三 平時好難同佢溝通
近排讀返書 我叫佢有唔識就問我 佢自己話自己好鍾意讀書 但佢問我之後教佢佢又無心機聽
平時淨係識食玩訓 睇支那嘢打支那game 眼界好窄 完全唔知世界發生咩事
想教好佢導佢行條正路 唔好成世打份萬零蚊嘅工朝朝清 但之後發覺原來都幾難的

咁佢鍾意做地底泥咪由佢-.- 個個都咁勤力咁聰明 咁我同你唔洗做大學生了

搞唔掂喎呢啲無心向學 仲要鍾意支那嘢

係嘅 所以我都無點揾佢了
當日同佢有一面之緣 佢背景又同我有啲似 我又懶好心 所以先幫下佢

關毒撚咩事

晨早有啦 Dunning-Kruger effect

永遠榮譽教授 烏大龜。

佢地冇收入來源。研究佢地冇錢賺